各區行孖咇既警察一定好辛苦，大家記得組團去慰問下佢地

得閒就圍住佢地表揚下
但記得守規矩唔好推撞